拿樸迪係咪叫雛妓同勒索隊友？又入唔到法國隊大名單

說個笑話：英超三冠最佳中堅無得踢國家隊

會員on9累事

點睇阿古路入到

巴塞lenglet抵佢入選
umtiti就

lenglet咁廢入到
拿樸迪入唔到

冇得拎世界盃真心慘

因為勁

比熱狗中出四粒
踢條撚

拿卡近五年最多入波法國人都冇

太多左腳仔

美斯又出賣兄弟

所以美欺國家隊咪無獎攞囉

拿子唔會咁做

我諗係見烏卒卒有世杯先入到
明顯今季lenglet>>>>>>umtiti

Spain is watching

我大把未來

大賽umtiti>>>><lenglet

你肯做手術未

迪甘斯不嬲鐘意用返自己友 你睇下之前歐國杯用基拿錫就知啦

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

呢排咁清醒

但係歐聯輸佢

痴撚線 蘇馬有份佢都冇

樓主25到

屌你老豆